請大家幫手減輕醫護既工作量

1.唔好call白車
改為call警車

知唔知call白車浪費幾多醫護人員
警察要有義務保護市民，逮捕所有疑似病患者
如果係屋企發現有武漢肺炎病癥
記得call警車話有人打鬥
（打鬥嘅原因就係有人拒絕入院）

2.行動方便嘅話，自行到警署報案
報案嘅時候記得除口罩講嘢
因為係高官教戴口罩係唔可以講嘢㗎
等警察叔叔帶你入醫院

3.到中環等有高級診所嘅地方檢查
等呢啲可能係接待高官或者有錢佬嘅醫生
幫你檢查左先再送你入醫院

手足不是condom
抗爭永不終止

抗爭唔會因為支那肺炎而完結

Pish

醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!

push

光

復

香

點3可以搵返藍絲醫生list先
有經驗啲

港

輕鬆啦
有幾百個醫生聯署過

手

足

不

是

condom

支持

推

本人發誓
如不幸出現疑似武漢肺炎病徵
第一時間會到狗屋
或高官出沒場地散播病菌

正視聽
首先 救護員係隸屬消防署 係紀律部隊
其次 你打999又好 行入警署又好 班popo都係唔會送你入院 只會call救護車

你報警打鬥係白車到？
冇人叫你講話係有病人打鬥

第二
你都入到警署啦
目的達成

支持！

支那肺炎係避免唔到
但係我哋可以將肺炎融入抗爭
就算冇晒遊行同集會
我哋仍然堅持黃色經濟圈以及杯葛所有黑警